法明奴冇品強霸傷疾人士車位

【體育】禍不單行，利物浦羅拔圖法明奴近況被批評，日前捲入強霸傷疾人士車位的風波。

英國傳媒披露，巴西外援羅拔圖法明奴（Roberto Firmino）日前在晚飯時，涉嫌把跑車泊在傷疾人士車位，有圖有真相。本輪雙紅會大戰曼聯前，27歲的法明奴與隊友艾利臣比加、艾拔圖摩蘭奴外出用膳，駕駛25萬鎊的黃色林寶堅尼，居然霸佔傷疾人士車位，無視法律。

法明奴不以為然，一邊傾電話，一邊與太太進入了巴西菜餐廳，但根據英國法律，這位18萬鎊周薪的紅軍球星最高可被罰款1000鎊，對他而言這當然只是小數目，但失名聲事大。

今季，法明奴在各項賽事射入11球，但近期狀態麻麻，自從1月19日後已未有進賬。

原來近年利記用殘疾人士同腦震盪病人爭冠軍，咁偉大以後唔笑佢地了希望佢地今年可以重奪英超寶座

利迷同球員 不嬲冇品

港毒是其是非其非

食錯藥

佢隻眼受傷緊,未好返

巴打你走先
d猁狗入緊黎

阿路有帶佢睇醫生

D傷殘人士正一怨婦

傷殘人士 學咩人揸車

佢無睇姐 成日No look架嘛條傻仔

對眼有事嘛...駛唔駛貼埋醫生紙響車頭呀

最衰都係拉莫斯

人地智障又要同你講咩,又迫害

吹牙 我地利迷準備拎英超 係大撚哂

中波先

球會教練球員球迷都係賤種 死全家啦

中度弱智都唔係傷殘人士

又搞事

包容喇

佢係我隻狗，我實醫佢